點解LIHKG 個app 成日幫我登出左架?

覆完個message 入返app 又要我login

me too

6s表示無呢個問題

玩咗成日都冇事（可能因為我每隔一陣就開一開）

推俾管理員知先